分手後應唔應該復合？

係囉 樓主
知唔知點解佢無啦啦話分手啊？
復合之後，你覺得你地既關係有咩唔同佐？